長期糧尾過後

為何還奢想買樓

連情人都想遠走

弱富城嘅郭？

來代替講話好嗎